救命，教下我點做

救命，housemate搞咗個生日party慶祝佢3個朋友生日，不停入我房要我出去一齊玩，我唔撚想啊點算

出面全部美撚食大麻

鎖門囉 。一係出門口揾個地方hea？

房冇門銷 好撚想死啊

聽歌訓覺

大麻正

等佢地highhigh地果陣上晒佢地